郭富城痴左邊條根? 突然話想結婚生仔

天王郭富城向來以冇夫妻宮自居，簡單一句，冇腳雀仔，如何天香國色嘅女人都唔使旨意困住佢。世事無絕對，女友方媛（Moka）早排被人話肚凸凸疑似有喜，51歲嘅城城縱橫情場出「征」至今都未曾失守，照理大肚呢單料基本上都係流料一則，但點知城城竟然超激罕話想生小朋友組織家庭，咁樣先至係最幸福喎！嘩！舞台王者想做湊仔公？唔怪得我Nuts哥好多老友都拍晒大髀話熊黛林（Lynn）total loss，用咗七年時間「攻城」搞極都係企喺門口食西北風，方媛唔使兩年就搞到狂野之城承認女友地位兼齊齊放閃，依家仲開到口話會好愛護珍惜女友，真係對你愛愛愛不完！

攻城